大戶啲好倉係對沖淡淡倉黎，多謝淡友帶動牛3~

淡淡

聽日就跌番

突破埋295淡友今鋪仲唔投降